新手學結他問題

我想問下條弦太高既話可以點算

係咪一定要用砂紙磨最低果塊野 我驚自己磨得衰支結他就玩完了
同埋如果磨得衰既話塊野係咪可以買

同埋我想試下自己換弦 岩岩學結他 我阿sir話將啲弦換做0.10 - 0.47 會對初學者比較好 ( 衣加支結他好難禁 )

咁啲弦又可以去邊到買 通利琴行會唔會有

唔該咁多位 巴打

有得較應該

新手應該唔會咁快用咁高音

學一排真係鐘意先換嗰支

弦線：通利買一隻叫elixir的，可以用到一年

頸：可以鬆線先，再搵本厚書放係中把位度，等佢慢慢正番

咁係咪姐係唔洗磨都得

我衣加最想係換左弦線同埋支結他可以易禁啲

你較完睇下啱唔啱再決定都未遲

慢慢正番姐係點

新手太麻煩 唔好意思

可以用六角匙較低個弦距嘅，不過你新手都係搵阿sir幫手好啲～

我阿sir叫我自己試下上網睇下學下點整先
但係用六角匙搞 會唔會搞到條弦會斷
阿sir今日都幫我用六角匙轉個黎 佢話喲弦曲左要轉番直佢
但係轉直佢同弦距有關係架咩

同埋我想問下換弦器 通利琴行係唔係都有得買

有,好平

BTW,你枝野下弦枕已經好低...

自己好難磨得好 磨衰咗自己換都唔係咁易
試下較下個truss rod先啦 冇咁易整斷d線 較嗰陣一次唔使扭太多

六條弦都扭鬆少少，拎個下枕出黎磨 少少咁慢慢磨